[live] 立法會內務委員會會議即時討論

立場live緊

1/10

2/10

3/10

復會啦屌拿星

4/10

5/10

要選主席同副主席呀

6/10

push

7/10

8/10

9/10

10/10

完全無人睇？

幫手叫泛民提彈劾林奠啦

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

推

推1

推2

推3

推4

No one cares?

5

6

加狗人工

個閪場霸氣盡失

7

屌你老母，咪撚批錢比黑警

8

唔撚係加班狗人工呀?

9

新link

10

我放棄了 原來wfc

Wfc

嘩 葛議員係咪同羅范係同一個藍絲gp收風

Pish

狗加人工？

痴線

佢哋先係gp散發者

何妖真係cls

條弱智畜何君妖又衝出黎柒 辦事處起1拆10

何妖

邊D係人邊D係鬼一眼就睇得出

ay 衝著何柒妖黎屌
唔驚黑社會

呢個弱智阿叔真係信有人上門收保護費？
乜年代？？？ 60年代吖 保護費？
課金 眾籌網n咁撚多
成班古老石山係度開老撚討論會

原來建制班人弱智 唔係扮

咪咁

推唔郁嘛

推多幾嘢

1

2

3

睇到眼火爆

4

原來仲開得成會

鼠王芬話政府各自為政

頭先個葛博士好撚好笑

保皇諗住講多幾次就當真

電話睇live 幫唔到手推

民賤聯好似開始都驚，開始暗屌政府做野慢做得唔夠多
選擇近了開花又影響佢地收工

李慧X 都想踢個波比張賤宗

我都用緊電話睇

好快到蒙面法

梁君彥：根據相關程序，《禁蒙面法》會於10月11日先由內務委員會考慮。內務委員會可成立小組委員會審議《禁蒙面法》，之後《禁蒙面法》才可在立法會會議上進行辯論或作出修訂。

今日內會冇成立小組委員會就冇得搬上大會
更加唔使辯論同修訂

熱門 都無人講嘢

唔會夠票修訂

講禁蒙面法了

有無youtube link有可以用連登in app player一邊睇一邊推

呢個蒙面法 時刻
就可以睇到邊個係港奸 同真心為香港

留名

你個名個位

我用fb睇咋

Push

連登唔知點解睇唔到fb live

多 d 用反送中直播台揀台睇

pish

加油

林鄭留喺度仲好呀

謝謝

搵狗入立法會做乜9

嬲撚到啲議員

日皇裕仁

鄺神問野對題好多

又黎包辦全部位

班狗加你老母人工呀

覺唔覺得法律顧問同以前唔同
人話左

又到BIG暈

今日內會除咗選正副主席
主要係傾施政報告同撤回逃犯條例嘅安排
或者仲有需唔需要審議禁蒙面法

加公務員人工係喺財委會傾 唔係內會
今朝開咗 不過連主席都未選到

好似唔同咗人

邊個做副
屌

咁靜

個post咁少人既

睇到陳維安就
全部都唔評論

何妖話人爛仔

白頭佬
佢好似自己都唔知其他泛民想問啲咩

睇狗會睇到過黎
睇呢個又無癮到想過番去

何妖真係豬隊友
琼子都特登提醒唔好冒犯其他人
佢之後仲特登講啲挑釁性嘅嘢

假博士又沖出黎柒

仲break緊？定係完咗？